今日開始前線有懷疑既就拍片同問係咪警察

答案應該係爽快的一個：唔係。
希望大家被問時要忍一下。大家都係求自保。
問時語氣唔好太惡，好大機會係手足。

雖然未必有太大用處，但做住先。

埋見到突然幾個大隻黑衣人入黎記得提高警覺。